男朋友次次video call都叫我除衫

已經同佢講咗想傾偈 但係講講下佢就會轉話題話想睇 唔比佢睇佢就會嬲話佢唔得閒 同我講bye bye
今日同佢講淨係除上半身 佢都係睇睇下就叫我除埋下半身 我唔肯佢就cut我線 過咗半個鐘打番比佢就話做緊運動唔得閒

明明啱啱識佢嗰陣佢好細心好溫柔 究竟佢係扮出嚟定係我地long d所以相處先有問題

唔錄低第時點流出呀

感建分

分手啦，冇撚尊重過你

佢應承我唔會錄㗎

滿足慾望 > 你感受

男定女先
仆街
gay post?

完全冇尊重你 分

你都幾on9

唔除衫既video call仲有意義？

有冇巴打可以幫下我男朋友解釋

甩p 第一個po 就開膠po?

分手

淨係得你一個除？

絲嚟㗎

唔錄低邊顯得佢夠愛你

男人睇男人碌9

佢想錄低美好既回憶

已經不推文㗎啦 真係唔知點做好嘛

哈哈哈哈
笑到

佢平時喺屋企已經咩都唔著 有時都會乘機pan落去show下

Long d 係難搞啲嘅

佢一定會錄 信我

有冇咩建議
次次都係趁佢啱啱起身 或者準備瞓先得閒打比我 佢話哩啲時間會特別想睇

佢錄嘅話唔係會錄埋佢自己咩 咁應該唔會share比其他人睇啦

後期有得blur番自己架嘛 天真過天真嬌

你可以約多條仔 一齊裸全身同佢facetime

snapchat video call囉一錄你就知

我都係咁呃鳩我ex話唔會錄
不過錄唔錄唔係問題，邊有咁易流出
問題係佢似乎唔尊重你
絲打自重

出火工具囉

我已經準備好係pornhub睇你啲片喇

睇下先比到意見

當你視像雞咩屌
Long d 話分就分到啦

不過你除咗咁多次衫褲
佢可能一嬲就流出你啲全裸片段

我可以100%同你講
佢會錄低再同朋友share
如果佢啲朋友仆街嘅，你就會喺連登見到自己流出片段添

幫你男朋友解釋下
我都long d過 果陣我同佢成日都會要求對方露下 其實都係情趣黎
至於有冇錄 我有錄過 純粹滿足下自己
會唔會流出就睇你男友有幾小心啦
不過你男友咁就嬲都幾有問題下
如果你唔鍾意佢既要求不如認真表達比佢知

準備分手流出
或者佢已經share曬

你究竟係咪佢條女定係私家雞

我唔信

分手先，short d 先再諗拍唔拍拖

做緊運動

你兩個都係男人 有既野都一樣 都唔知有咩好睇
屌醒佢啦

好雞啊屌

男人講嘢都好信

你死啦
全世界都知你粒lin咩色啦

人哋當你係雞咋

試下講分手，睇下佢留唔留你
仲可以試探佢會唔會用你D片黎威脅你
一石二鳥

一係望住你打J
一係錄底畀自己欣賞
不過唔知你男朋友份人係點
如果仆街嘅話 分手 公開你段片
你就

下面有幾多條毛都知.....

真心行行下街會比人認到
就好似slut 條女一樣 比人唱一排

佢咁都忍唔到，遲早送你帽，同完第條女做運動再同你講有性需要嘛

想問下你long d點樣夾時間 次次佢都話忙緊遲啲打比我 跟住我等到淩晨兩點都唔見佢就走去瞓

拒絕 哄返你 以後唔再提=好鍾意你
但唔識哄女 毒撚黎 飛得

拒絕 嬲返你=淨係鍾意你外表
分手冇乜所謂 呢d通常靚仔黎 keep得

(SL)介(UT)
仲有綠衫港女吹

short唔到呀 除非我過兩年申請調去外國

等睇樓主流出

佢成個電腦都係你啲backup又同你講咩

對你身材有興趣咪好囉

成個電腦都係不同女人既backup又同你講咩

唔使去啦 無尊重過你

我已經開始期待了

都冇咩點夾 每晚都會video call
其實係大家都有交帶 知道大家做緊咩
你呢個情況既話 你知唔知佢忙咩究竟

分咗一次啦
有次我一路沖涼一路voice call佢就話佢忍到好辛苦一定要睇 我唔肯佢就話佢今晚一係睇我一係就去搵隻中國雞 聽到中國我就嬲到同佢分手

Lm等片

Are you sure你係女朋友定「香港雞」

忙緊咩有冇同你講先

我影係show十幾秒咋 跟住就show番我個樣 但係咁係咪仲衰

gay shit

咁都講得岀口，你肯定佢冇第二個？

你男朋友完全冇尊重過你喎

樓主咁都唔肯滿足你男友都唔顯得有幾愛佢

唔係信吖嘛

佢早排失咗業 宜家忙緊搵工日常作息都唔係咁穩定 所以我都唔想成日煩住佢

你男朋友用左來做 JOI 啦，第時你想分手佢就要威脅你

影佢打J片PO上連登

樓主。。。佢一定錄你

理由：你越黎越少除，佢又想睇，咁點搞呢？
唯有喺你肯除曬嘅時候錄低
起碼一個禮拜都唔洗求你，用幾秒鐘開番條片J
睇厭會再煩你
所以所以所以唔好覺得佢一直有搵你要就係冇錄到
唔好咁傻

佢宜家會叫番我香港人㗎啦 同埋識佢嗰陣佢話佢單身咗5年㗎啦 平時見佢間房d垃圾都係得杯面咁 起碼真係自己一個住先

陳冠希都應承咗班女唔會流出啲相啦

一齊幾耐先long d?
但講真，忍到好辛苦睇下真係會解決到需要咩
利申絲 long d過兩年

如果佢淨係自己睇我都算接受到嘅
始終暫時我唔喺佢身邊嘛

屌你老母新ac
pr狗？

基本上當你洩慾工具，你唔肯除就cut 線咁霸道，肯定實錄你喇，你之後話分手可能有手尾跟tim。你再打比佢佢話做緊運動，可以已經同緊中國雞做緊活塞運動。
揾過件喇。

有性慾好正常

一齊咗一個星期我就走咗啦 但係嗰陣晚晚都會傾偈講下各自嘅野 佢又會一早起身等我一齊食早餐 又教我游水搞到佢自己整親
佢係想睇住打飛機 跟住我唔除衫佢打唔到咪嬲

留出咗再話返俾你聽

絲打可唔可以除晒share下？

未long d過幫唔到你...
但佢平時就係靠睇你肉體嚟解決性慾？

pr就唔會不推文啦
女仔邊似男仔咁容易咁身邊fd講關於性嘅野
下下都比人話係雞

每一任夠同你講一生一世啦

我臨走前sex過一次 之前都係攬同錫咋
佢成日都話我之前都比過佢睇 點解宜家就唔比得佢睇
佢會唔會一直都忍得好辛苦

先假設你唔係玩膠
醒下啦 唔好再咁虐待自己

當佢果晚無去搵中國雞
但係佢點識得搵中國雞的

當你性具，傾條毛咩

被流出

影定相拍定片俾佢（可以唔露樣）
叫佢自己得閒想J就慢慢J
J完先傾電話

分手啦

佢原句係講搵中國妹屌 後尾佢話冇諗過叫雞 係我曲解佢
精上腦係咪就會咁亂講野㗎

唔錄叫你除黎把撚咩

飛左佢啦
屌左啦

ON9

諗到佢一開始點對我就唔忍心分手
想點都等到解封去見佢一次先

叫佢除埋錄埋佢

我幾年前LONG D嗰陣都會除, 又係傾傾下叫我除...
我都唔想除
但係又冇你男朋友咁仆街囉

梗係叫佢video call都除先公平

我可以100%同你講
佢會錄低再同朋友share

男定女都咁講啦
Hehe就可以唔尊重另一半咩

你無曲解
咁易搵到個支那妹隨傳隨屌 又咁易肯無料同佢扑野咩
正常人理解都會係叫雞啦
一係身邊已經有條支那妹就可以隨傳隨到

一開始想溝你緊係當你公主
飛過去做乜
佢一定會花言巧語哄你拍AV
醒下啦 唔知你父母平時對你好唔好啦
但係養到個女咁大 比條人渣咁玩法 真係心都碎

佢次次都冇著衫㗎 仲試過開住video call影佢沖涼 都有同我講唔好錄佢 如果大家都除叫公平 咁我應該係賺咗嗰個
不過我全程好怕醜冇望佢

睇睇吓覺得係假膠
仲諗住認真覆

唔好覺得煩
long d 安全感好緊要
認真佢同傾傾

衰左 但係就算真係touch wood 流出左 都冇咩事 好快就唔記得

我覺得係細個老豆幾乎冇理過我 所以我大咗都係鍾意啲年紀大少少嘅人

樓主幾大拍過幾多次拖 點解成個弱智靚妹咁

留名等流出

假膠啦應該

唔係假膠
咁佢唔係香港人 成日都中國香港撈亂嚟用 我平時都有叫佢叫番我香港人

係就好

樓主不如下次寫你連登名喺西邊
方便一眾巴打喺pornhub相認

讀緊u 第二次拍拖
平時好醒㗎 係一關男朋友事個人就蠢曬

唔除就叫雞，咁撚on9仲一齊倒，你都係雞黎。

真心覺得你眼光好差
條仔用搵第二條女黎屌 要脅你
你都仲咁就佢
天真過天真嬌

搞唔掂分啦
可能佢另一邊廂同中國雞講 你唔俾我睇我就屌「香港雞」
佢只係將你用作發洩性慾發咋，voice call一唔俾佢睇就嬲，唔傾計，然後你沖涼唔俾佢睇，佢就話搵過第個，咁啫你喺佢心目中係可代替嘅，可有可無㗎啦假設唔係膠po，佢真係渣男嚟

邊度人

香港大把好仔 你做乜鳩姐

即係擺明當你係asian肉便器
一係佢真係好靚仔/有錢
一係你好on9

你信？

我一開始比男朋友張相個fd睇 佢都係:下 香港求其揀都好過佢啦
再上一個都係 比張三人合照 佢問左邊定中間 我話右
所以宜家都唔係幾同fd share哩啲野

兩個可能性
抖M
真係弱智

快啲上鹹網睇吓有冇你自己

樣就正正常常 年紀大少少咁
錢就宜家失業應該都唔多淨
睇番咁多人講 我就應該真係on9

淨係睇樣 睇錢 睇車 睇樓就比你地話港女
家下真係因為佢一開始對我好感動到我就比你地話on9

仲諗？分手啦傻閪想遲啲俾人威脅？

人會變㗎

堅on9唔係扮
你bookmark個post，過幾年大個d睇返啦，睇黎依家同你講都冇用

上面都答左你
一開始對你好係為左溝你 扑你 拍你片
KEEP唔住對你好仲留黎做乜
咁你都仲繼續一齊 一係假膠 一係ON9 無第二個選項

都係想睇下有冇啲咩long d成功例子 做下啲咩可以改善關係咁
如果佢係因為失業唔開心咁我仲提分手咪好衰 但係我又唔想成日講搵工嘅野好似比壓力佢咁

留個電話video call?

樓主係澳洲讀書？

相都冇張睇下

當你脫衣舞女

乜國藉？

香港

cheap過雞，雞起碼有收錢

斯里蘭卡+英國

你幾愛佢都好
佢叫你咁樣做已經唔尊重你
一次半次當情趣就話，但長期咁樣佢只係
純粹洩慾，佢咁大需求分分鐘已屌緊第二個

擺明會CAP低啦，傻閪先信唔會

咪咁撚天真啦.............男人仆街起上黎真係做得出

利申: 青頭仔

感情勒索你又受
怪邊個

正常合理，餵唔飽條仔，佢遲早偷食或分手

恭喜你，你邊左佢隻私家雞。
咪撚理佢一排，等佢搵返你啦

一星期都未了解清楚佢個人就longd就更加唔好信曬人
呢個人明顯冇尊重過你，咁仲點叫愛你？
加上佢咁唔忍得，都幾難longd喎

一星期

由細到大屋企人已經感情勒索開 好似已經慣咗

除比佢又話會比佢錄低
唔除又餵唔飽又分手

本來我走嘅時候應該過兩個月就會番去搵佢 係個武漢肺炎先搞到要long d咁耐
一個星期兩次左右算唔忍得咩

學下拒絕同順從自己嘅想法啦
次次都滿足佢
佢係唔會珍惜㗎

錄底我有保留，希望無惡意

男朋友有冇除

就係順從自己諗法先決定同佢一齊
本來大家差距已經好大 一開始就係諗咗好耐屋企人/朋友會點諗先唔敢一齊
由細到大有咩唔中意都要硬食 宜家拍拖都係想搵個自己鍾意嘅人 唔睇咩條件 點解都係咁慘

唔知你真膠定假膠
不過好心提你一句
露樣不露點 露點不露樣

以你男朋友嘅性格 佢留底機會大
以前都有好多單係分手後 男方係自己朋友圈互傳 最後流出埋
有更多係直接tg流出

早排單學生妹就係近例

Good luck

long d咪各有各玩囉on9

唔知樓豬係真心定假膠 但係真係證明佢只係當你係雞 而分手果陣佢多左個把柄

你唔係信佢呀？？

過來人 long d 結果多數都係
1. Long d緊果時分手
2.Long d 完分手

以樓主你嘅情況 第一種嘅機會多
雖然咁講好殘忍 不過你都係早分早著
女人出到國 你唔太差太摺 好快會搵到個唔差嘅

我開obs錄曬啦你以為用手機影?

分得

痴線
100%分手
除非你m底

Long d 非分必綠
唔接受反駁

喺香港+份人好摺
同埋我鍾意嘅人唔知點解fd都話差
今次如果分手應該起碼都要一年冷靜下
應該會觀望多一排 搵日認真咁同佢講多次 睇下佢會唔會改

大學女同學同個有錢仔long d ，
每次sem break 都返嚟瘋狂中出，
等咗3年，條仔英國返嚟即刻分手

真人真事

唔會比佢中出
對佢嚟講我應該都算條件好掛 加上佢又唔係fresh grad 生活應該都穩定咗落嚟 一開始佢比我個感覺係好認真㗎

同你一樣LongD 我都成日想睇女朋友對波 不過佢知我想睇 會自己露俾我睇
你一唔除衫佢就收線 仲話去叫雞 擺明當你免費sex cam 早走早著啦

你講得對佢來講你條件好呢句
證明你值得擁有一個更加好嘅男人
Long d 唔好F F有例外，概率就好似中六合彩一樣
一係戴綠帽一係分手

佢有send過佢條j比我 跟住叫我send番我嘅相比佢 但係我唔肯
佢講過佢都會驚 但係佢信我先會咁做 叫我信番佢
好鍾意望佢對眼 望住佢就會覺得佢唔會呃我 差少少就send㗎啦

想問下哩件事係咪直接搞到你地分手

佢講過一次咋 之後都冇提過搵其他人
淨係會即刻變番正常講野tone 叫我專心讀書遲啲再搵我
同埋佢好似鍾意我腳同pat pat多啲 如果我自己影腳比佢 佢會唔會開心啲 流出風險又細啲

本身想話long d有情趣係好事
至少佢係想睇你除衫
而唔係去睇咸片或者叫雞
但佢講到明你唔除佢就去睇第個asian
咁已經唔係情侶之間嘅情趣啦
話你on9都係覺得你蝕底俾人咋

到佢嚟講我應該幾好
但係對我嚟講我鍾意嘅人就係最好 覺得自己好傻
分手嘅話好似係自己放棄咁 但係冇實質證據佢綠我又唔想放棄

講真 係情趣定係仆街
睇佢態度都知啦
好明顯就唔重視你

一係你試下企硬一兩星期唔除比佢睇
睇下佢點 如果你堅持到嘅話

sex cam冇問題 錄都冇問題 但要雙方都同意嘅情況下進行

你男朋友好明顯唔多尊重你 可能因為你平時畀佢嘅感覺有啲easy啦 所以好鍾意控制你做乜做物

及早止蝕

你條仔好幸福
好想同你瘋狂video call

咁你堅持又可以得到咩嘢？
分手唔一定係放棄
以你嘅情況 分手係爭取
爭取更好嘅人生

互錄囉

唔好咁傻 你影完腳俾佢佢實得寸進尺 叫你影埋第啲位 到時越影越多

j女友？

屌你個閪夠話唔會痛啦
夠話會帶套唔中出啦
到最後咪又係中出即飛
遲啲仲要流出埋，爽yy
希望你繼續比佢錄，造福下我哋眼球
希望有朝一日有得睇晒樓主全相

拍拖結婚都要大家互相尊重先開心長久 連尊重你care你感受都唔識以後仲點行落去 遲早都會因為d 野大家不快而分手 講真佢係愛你既自己心入面最清楚啦 何必作賤自己

唔錄低第時點要脅你做性奴
2020年啦仲信呢啲野

咁淫賤都要繼續同人一齊

知道點解咁多𡃁妹大肚未？

睇多幾個回覆
依啲mk仔就係為咗抽插先拍拖 啲女咁都唔分手仲要接受
除咗想做性奴 諗唔明點解講到咁反感都要衝埋去

佢真係冇 係人地整電腦偷

其實你哋啲私事互動冇人想知
除非有片有圖公共畀大家食花生就另作別論